有無人想圍埋將軍澳警署？佢地應該無人

將軍澳人要出黎

將軍澳會出既正評

將軍澳手足呢

推

1

有水馬

2

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

幾區一齊散步 班狗實心煩到爆
到佢地返去自己狗屋個陣再be water

大家幫手推下please
[圍魏救趙]各區要人！！

多唔多狗？

岩岩見到有狗企門口守

3

十八區開花

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

老閪都出

聽聞將軍澳最撚勇武
人呢！

push

身為將軍澳人，唔出唔得

唔夠人 算 不送

留力聽日